Dr Prius 用的OBD Adapter

各位巴絲，如果有用嘅話，可以江湖救急借來一用或求問邊度可買🙏🏻

死大電？

買二手想做life expectancy test

唔搵驗車公司？

買邊年幾錢?

驗車公司話check唔到大電壽命，只可check大電輸出輸入係咪正常，13年車，行咗15萬km

13年車齡

13年車即07年2代？預定錢大電好啲，小心買到阿巴車

架prius 上年9月先返皇冠維修齊單，咩係阿巴車？

有維修單既，又唔係咁多年都係皇冠做維修，所以可無視，不過買車睇手神
阿爸=Uber